{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043828",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 G-D21 호텔"
    },
    "text": "2022年GRANDOPEN！！G-D21HOTELは最高の休息をお届けします。清潔でモダンな密陽最高の客室23室を保有しています。韓国語での案内サポートが可能です。駐車場は公営駐車場(3分距離)と市立図書館駐車場(1分距離)をご利用いただけます。先着順でクーポンを大量配布中です。予約ページで適用可能なクーポンを確認してお使いいただけます。部屋の入室基準を確認し、追加人数は当日現地にて決済してください。オンシーズンや特定日、祝日は料金の変動がある場合があります。身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。訪問客のレビューを適切に紹介し、おばさんの親切さと清潔な施設を強調します。短所にも触れながらもリラックスできる環境を説明します。1階のフクロウ食堂がオープンし、朝食もご利用いただけます。ご利用のお客様向けの専用ルームが完備されており、客室内ではネットフリックスを無制限にご利用いただくこともできます。外部駐車場には公営駐車場と市立図書館駐車場が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "G-D21HOTELは何年にオープンしましたか？",
            "answer": "G-D21HOTELは2022年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "G-D21HOTELは何階建てですか？",
            "answer": "G-D21HOTELは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "G-D21HOTELには何室の客室がありますか？",
            "answer": "G-D21HOTELには23室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "G-D21HOTELでは韓国語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "はい、G-D21HOTELでは韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "G-D21HOTELの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "G-D21HOTELの駐車場は公営駐車場(3分距離)と市立図書館駐車場(1分距離)をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "G-D21HOTELではクーポンを利用することができますか？",
            "answer": "はい、G-D21HOTELでは予約ページで適用可能なクーポンを確認してお使いいただけます。"
        },
        {
            "question": "G-D21HOTELの部屋の入室基準は何ですか？",
            "answer": "G-D21HOTELの部屋の入室基準を確認し、追加人数は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "G-D21HOTELでは未成年者の入室は制限されていますか？",
            "answer": "はい、G-D21HOTELでは身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "G-D21HOTELでは朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、G-D21HOTELでは1階のフクロウ食堂がオープンし、朝食もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "G-D21HOTELの客室内で利用できる特典はありますか？",
            "answer": "G-D21HOTELではご利用のお客様向けの専用ルームが完備されており、客室内ではネットフリックスを無制限にご利用いただくこともできます。"
        },
        {
            "question": "G-D21HOTELの外部駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "G-D21HOTELの外部駐車場には公営駐車場と市立図書館駐車場が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 528
    }
}